大埔刀手證實為支那人

Source: oncc

link？

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

A.
13 分鐘前
識人做Popo
兇手去咗大埔狗屋自殺
黑警唔想做condom就告鳩佢謀殺
Fact check 咗未？
消息來源係同一總區嘅Popo
以往咁多次冇單料係流

但新聞未出街前繼續要跟進
btw係自首 自隊一打膠

B.
新富區社區主任胡耀昌：
「隧道斬人兇徒證實已自首（fact checked with PPRB），我現前往威爾斯醫院了解傷者情況。」

光復成功之後要趕撚走班150
食屎狗

Source都要link

兇徒隨即走到對面新達廣場地下石壆上，右手持刀高聲叫喊，揚言「你哋搞亂港，我第一個斬」，其言惹來不少市民不滿，紛紛回聲怒罵，有人拍下片段，並上載到facebook。其後，兇徒跳上一輛的士，自行到大埔警署被捕。據悉，疑兇持雙程證。

去自首即係可以專人護送返屋企

東網...

跨境犯罪集團又攪亂香港

大陸仔自首前去左問689拎50萬獎金

杜浩成裁判官:

派傳單黑色男仔用腹部襲擊內地男子的利刀

屌你老味

睇樣都知支那種

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

裁判官表示支拿自首已顯悔意 肚腩無價值 判支拿60分鐘感化及六千醫療費用

再有污鼠，大家會打到佢地半身不遂嗎？

認真講

肯定重判不過幾年 趁冇人記得就偷偷地放咗去

今日有心派刀手出黎
之聽日遊行又派人出黎搞事，目的係嘗試令我哋以武抗暴力度大增甚至犯錯，抗擊我地香港人形象
麻煩各位聽日以武抗暴都要保持理性

咁大家就要密切留言佢幾時保釋啦